拜狗係咪最撚仆街？

成個聯賽幫佢練兵
年年儲足氣力
踢幾場冠 收工

其他隊踢到半死
拜狗食住花生睇戲

不服來辯

橙茅人理

呢家成個德國球壇等緊一個大財團入主是但一隊
玩金錢足球
對抗拜仁

Rb?

rb暫時未算啦
起碼要玩到鏝，鈀咁下下四五千萬簽人先

德國足總唔比大財團入主架
Rb依家好取巧先得

邊可以咁講
同弱隊打係麻醉神經
仲點練？

師兄佢講緊既練兵係指你地買晒其他德甲隊彈起d球員

下 德甲一向好禁止呢樣野

德國球壇好似對呢樣野冇咩好感
但老實講要打破依家呢個格局
除左大水喉都好難有第二個方法

德甲唔俾買晒成隊波股份ga, 唔知好似係只限30%，好似係。

仲要變成德甲公敵

依家唔係啦，之前就係

拜仁真係狗黎 特別係哥狗教果排
有排多仔打起左就比拜狗買哂主力

都唔啱啫 唔通曼又幫皇馬練兵？

曼同皇同一聯賽？

拜狗見果季邊個踢起左 對佢有威脅 就買番黎 成個聯賽都幫佢練兵 下季輕輕鬆鬆買人主力 拆人骨

agger 地上真正最賤種既球隊

買同聯賽球員：又挖
買其他聯賽球員：金錢足球
買新星：囤積新星又唔用
自己青訓：拜仁出身即係賤種狗啦

唔同聯賽唔係練？歐聯競爭對手唔算？

係